屋企廚房有老鼠點算好

屋企廚房有老鼠點算好
打去房處叫我打去漁農跳左去1823
管理處話唔係佢哋管

咁我點算好

今晚加餸！

用老鼠膠 不過好殘忍

算過，佢行左入去一下就走左
第二日見到有印

試*

放2個大陸人入廚房住一晚

都要我自己夠膽行入廚房先得

放左4塊膠
捉左3隻
兩隻痴埋一齊
有隻唔知係咪肚餓食緊佢朋友()個頭
洗唔洗睇相?

隻老鼠幾大隻?
踩中都走得甩咁犀利

好

想睇

我都唔知

你居然特登影咗相

比錢搵人黎搞囉。

冇用架，最後屋企人親自捉左攞去dum

鼠年要對佢好點

好想睇

試過自己走入廚房,困住佢逼佢出來,然後被我用掃把打死咗,掃把都打爛埋。

老鼠藥試左未?

咪亂教人喇，食完死左係啲隱蔽位搵唔到全屋臭撚到仆街呀

千其唔好用老鼠藥

要老鼠膠啦 去五金鋪買果啲一罐罐嘅老鼠膠

再黐落啲紙皮度 上面放啲花生嘅嘢食做陷井

想